見到大家互屌最開心咪班三毛同狗

記住 各有各做 事後先檢討 唔好一黎就屌晒鬼 大家都係共同目標既戰友
唔好俾分化撚有機可乘
不篤灰、不指責、不分化、不割蓆

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

10

大家依家要預左個個星期都係咁比人分化架喇
只係每當大家以為個運動會分化到散
到星期六日大家都係如常走返哂出黎 又滿返士氣

總之唔好輕敵 的確係難打
同埋有時人多 有人犯錯有人鬧交好難避免
唔係樣樣野都到自己控制 但你可以決定繼續出黎
總之鬧完交就繼續出黎 繼續做自己認為啱既事
記住不斷提醒大家係一team人 不分化

大家唔好灰心 大家繼續加油

［正視聽］大家唔好再嘈啦

前線都可以有鬼 連登冇人攪事講你都唔信啦
唔好俾佢地有機可乘就得

9

8

7